"Persoon met hem!"
Ik herhaalde.
"Ik oordeelde dat de persoon bij hem was," antwoordde de wachter.
"De persoon stopte, toen hij stopte om onderzoek te doen naar mij, en de persoon nam dit manier waarop hij deze kant opging. '
"Wat voor soort persoon?"
